[布拉格]凌晨5點入機場

請問有無巴絲知坐咩車好
做過下research 過metro+巴士可能會危險，而且轉黎轉去都幾麻煩下

有無人坐過呢間

見佢shared shuttle 好似唔係好貴